［深夜突發］ios版lihkg又有更新

未

屌你

突？突係邊

又要又
又要未
屌你

( Show Blocked User - 黑鮑嬌 )

屌你老帽

屌你老母，全家俾狗屌。